太和又拉一班痴連儂牆既小朋友

黃兆健fb直播

Push

無拉到！

屌

sure？

真？

記住放哨

真定假？

Fced?

你講完無拉都要出幾句聲啦屌！

人呢？

真

係現場 街坊屌走左

應該抄左牌？

呢個唔清楚 不過抄牌就應該點都會有啦

當區區議員劉勇威話無拉到人

所以話

連儂牆係有d 高危成份
俾人捉走冇人知

加速成功爭取 壁報板俾d 手足聯𡝮下先

撞下板吸取經驗 下次做好d

其實做d咩都危險
官方武裝恐怖分子

置頂PLZ

(廣東茂名示威) 「時代革命」與「煙花魔法」係fake news

用咩名義拉人，拋垃圾？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

連儂牆危險係因為係班冇裝細路仔黎，叫咗要快閃，唔能夠成班吹水聯宜嘆慢板

路過附近睇住
大概有15個軍裝曱甴
無拉到、不過抄曬牌
當區區議員同鄰近候任區議員都有落嚟幫手